男仔身型有d橫，有咩大路衣著但又俾人覺得有d衣著品味？

平時夏天淨係識T shirt 短褲有無巴打比d 建議？

樣衰就唔好搞咁多嘢啦

露lin背心

男仔夏天好難多style，普遍都係tshirt 牛仔褲，但衣著品味唔係睇你著咩類型既衫，係睇你識唔識襯托個人，著到你個人靚仔左

以衣物顏色為例，你個人黑就唔好著鮮紅色衫，成個利是封咁，再令你個人望落超唔精神。皮膚白可以著下天藍色都會幾好睇。至於成身配搭既話，白色tshirt+藍色牛仔褲就一定唔會出錯

橫既話睇下去到咩地步，正常地橫既話應該好多衫都carry得好好睇

polo

大隻嘅話著polo係幾型棍

品味既野無得教,自己睇多D去領會

唔好著3

下身著黑絲

西裝

擺張相出來 大家研究下

毒撚衣著品味，即係臭味